{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60468&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진해맞이펜션"
    },
    "text": "望洋亭海水浴場周辺のペンションは海の眺めが良い位置にあります。 海岸道路が前にあり、恋人たちはロマンチックなドライブを楽しむことができます。 周辺には望洋亭海水浴場が車から2分の距離にあり、蔚珍エキスポ公園は車から6分の距離に位置しています。 また蔚珍成流窟は車から9分の距離にあると言われています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、禁煙客室もご用意しております。 駐車が可能で、必要に応じて蔚珍バスターミナルまでのペンション送迎サービスも提供されます。 客室予約は全室現地にて決済いたします。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルでき、4人以下基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューは9時まで利用可能で、最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止され、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 実際のペンションイメージとは異なる場合がありますので、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、客室内では火薬、爆竹などの火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚珍バスターミナルまでのペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要に応じて蔚珍バスターミナルまでのペンション送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルできます。4人以下基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "実際のペンションイメージとは異なる場合がありますので、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火薬、爆竹などの火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 439
    }
}